九巴apps我屌你老母

屌乜柒至得架

死app啊仆街

完全空白一片
仲以為自己爆data限咗速

成版廣告都咁撚廢

屌你老母

啲bandwidth 攞哂去賣廣告

好似好返

Adblock 都唔用

.

用黎把L咩，聯營又成9日唔係自己班次就安排中，見到都把鬼火！對家出左又唔肯出住先互通！神早用第3方啦！用到谷9氣

@google898

已轉用citymapper
九巴app

citymapper
根本就除左電車，其他全部都係電腦計數，你信佢有ETA?

主要功能"廣告"出得好順 個app無問題

笑死！

老生常談

屌你老母！！！！

戅鳩鳩個廣告交叉有時喺左邊出現
撳完之後閃咗去右邊要撳多次

所以唔再幫襯佢囉